LA 5日好去處？

除左disney/universal studio/warner studio

d LA撚去哂邊

Central market

staples center

自駕？ 梗係要去 Santa Monica 果個沙灘啦